想del post

[慎入] 餵真血比閘大大

想del呢個post
入面有張圖張飛show左no. 可能對當事人造成人身安全威脅